今日黃昏有無影相?

好大個鹹蛋黃
可惜無機會影
有無巴絲可以share?

影完但影得唔好

陰公 柒頭出post冇人理 等呀叔我回你一句當可憐你啦。